cut線連手都唔舉既撞車撞死你啦

屌你老母就係你呢d仆街成撚日係到cut cut cut 讓比你行先唔係應份架